點解鑊鑊出新iPhone之前都有好多三星手機爆炸新聞

爛果俾幾多錢去唱衰人地品牌呢到底

係爛果裝左個定時炸彈係三叔啲機度

事實有咩唔怕講？

又唔係apple屈三星會爆炸

三星會爆炸都唔係新聞啦

個個品牌都有啲弱點
我諗只係apple少比人放大弱點

Note7 炸到三星自己兜到無得兜要回收都係APPLE做

因為三星幾常爆炸